[十萬火急] 香港仲有冇神醫? 希望大家幫幫手

十萬火急 JJ插沙
各位巴絲知唔知香港仲有冇會開返上個禮拜嘅病假紙嘅神醫?
麻煩話我知邊度有 好趕 搵唔到就大鑊

若果小弟真係搵到神醫會po丁圖多謝各位
唔知點解宜家po唔到圖…

求識時光倒流嘅神醫
最好東九龍到將軍澳

連姓都冇好難搞 睇錯咪嘥錢

要點暗示比佢知

需要起上嚟南丫島都要去架啦

咁都要有先得架